★大伏！開始冇力！

正在下一盤好大的伏

你加麵仔一齊燈，好難跌

drop to 0 ?

似

對上一次29000，5號60蚊
今次29000，5號

又中

睇你地入唔入場，新年後走D，等疫苗接種半年後依然大爆發前就放曬佢。
大概5月份走曬d貨。

1478？

80蚊